葵涌嘉寶漢堡被淋紅油

睇嚟有藍屍唔抵得佢哋日日排長龍

多謝藍屍提醒
聽日就去幫襯

點解成日有人唔識分葵興同葵涌

有分別咩？

點解你唔知葵興係包括喺葵涌裡面？

咁你咪係葵興落車行去葵涌囉

不如你google map打下呢兩個名先......

唔係早幾日淋完？今日又淋？

OK 去幫襯下先

今日發生?

仲聽日
今日就去

葵興係葵涌一部份

吹雞拉大隊幫襯佢

分唔到葵興同葵芳

淋足咁多日cls

呢啲永遠都拉唔到人架啦！

好似早排先有人搞佢地？

嘉寶都叫自己葵涌店喎

你有你淋
我有我幫襯
叫老闆唔好整，由𨳊佢上色

收皮啦

唔知，但係check 吓幾個月前啲相係冇
你話荃灣嗰間茶匠俾人淋咗幾個月都冇洗走

哇 淋紅油咁大獲
一定嚇死全香港人啦

咪由鳩佢囉
淋完仲好左生意
我都想佢少啲生意
成日都多人到仆街食唔到

我知道邊個淋，今日會有人係到捕住，你咪再黎淋囉

差在幾時放火？
老細裝多幾個cam

有用咩？俾你知道係邊個放火都冇用

又提人去食

葵興（英語：Kwai Hing）於香港新界西部，為中葵涌的一部分，範圍包括葵芳以北、上葵涌以南、石梨貝以西、葵涌邨以東，並且是1960年代醉酒灣填海地帶一部分，而這處亦是毗連城門隧道的工商業重鎮，前往新界東交通十分便捷。葵興在地區行政上屬葵青區

On9仔

嘩 好驚

唔好洗走紅油
留返係到仲旺

小朋友攞黨鐵站分區份好正常🤣

紅運當頭

死黑警: 睇唔到 我唔知

我係葵興落車咪已經係葵涌囉

分唔到荃灣同葵涌

好撚柒

嘉寶真係又好食又唔貴

無得輸

喺呢件事上討論葵涌葵興分別重要咩？

屌你老母藍狗除咗識淋人紅油重識乜？

點解成日有人唔識分北投同天母

荃灣同葵涌都分唔到
麵哥你應該係弱智

已經日日排到仆街

其實唔止 上面有張圖 荔景 大窩口都係葵涌
我一直以為荔景算荔枝角

同意
講緊嘉寶俾人淋紅油
到底係葵興定葵涌對件事有咩影響

又淋???
早幾日先淋左次
定樓主oldnewisso唔識串

之前去個fd屋企玩 佢又話住葵涌 點知去到好似係荃灣黎

好食

點解成日有人唔識分世界級射狗同柒頭皮

你想點先？

就算地鐵站分區都係葵芳同葵興

Old news la

如果嚮紅上面用天拿水寫字又犯唔犯法

本身已經好多人排 咁搞一搞仲多

咁可以點？除咗多啲幫襯之外？
你唔通搵人伏班友？問題係你成間鋪喺度。

晨早流流你都係想比人屌姐，宜家滿意啦？
on9仔，懶鳩醒

好似仲有間分店係尖東
淨係食過果間
都幾得

唔係點樣distract focus

屌 你 老 母

自己衝出嚟柒

葵興同大窩口交界果堆屋村?

淨係得包食？
幫襯下先

叫幾句口號就拉隊入校園捉人
淋紅油就無事發生

呢間啲野食好正

屌又有排排

PR 出現

好似係 唔識

啱呀上次除夕諗住去食，去到佢同我講無晒包

等陣就去食

有無人識葵司

點解連登仔成日不學無識走出黎柒

要去懲罰

日日經過咁制，目測淋完之後仲多咗人排隊！

條友係咪成日同人講 葵興同葵涌唔同地方 諗起都覺得柒

你 Google 果張圖
葵涌咪葵興個位囉

光輝圍嚟㗎

Push

包，薯條，燒賣呢啲

淋左幾日。

淋完分分鐘仲多人食有排排啦

多撚謝
原本都唔知有呢間嘢
晏晝放工去食吓先

推呢啲

喺呢度討論埋啲咩葵興葵涌做乜鳩

咁你咪試下坑口行去將軍澳囉
咁你咪試下寶琳行去將軍澳囉
咁你咪試下康城行下將軍澳囉

屌你老母藍絲狗即係藍絲狗

on9仔

點解你咁柒

on9仔衝出嚟柒

樓主識唔識分 葵青,葵涌,葵興
講地方名分埋去光輝圍啦屌

樓上啲小學雞係到做咩

以為自己好撚醒, 縮番入你老母個閪度啦

唔係點推post

咁班人以為淋紅油會無生意，點知淋完比多左其他區嘅人知道去幫襯

葵興係葵涌自古以來不可分割一部分

我住左葵興三十年 都覺得你好柒

好驚

可能都知，不過淋下又有錢收，何樂而不為？

推

dls

呢個用地鐵站分好似簡單啲

葵興=工廠區，葵芳=有驚署+大型商場

幅圖唔係早幾日？

店主自己做 錢真易賺

佢ge 豬肉燒賣天下無敵

重點唔撚係地區呀！！！！

唔可以慣！
佢搞得一次就有第2次

又提醒人去幫趁

荔枝角唔係=長沙灣？

柒到喊

我講荔景算唔算荔枝角/美孚
因為美孚係長沙灣

係

美孚係荔枝角呀
唔係長沙灣
睇返google map
荔景應該算葵涌

一陣去食

原本已經要排好耐 依家要更加耐

去幫襯先

因為地鐵可以影響歷史

長沙灣其實係蘇屋
荔枝角就係長沙灣(所以長沙灣廣場響荔枝角)
荔灣(美孚)就係荔枝角

最唔跟歷史地名嘅係長沙灣政府合署

去開個邊會食

唔駛油返
由佢

葵興 同 葵芳 你可以跟地鐵站咁上下去分

葵涌就 葵興 同 葵芳 再包埋上面麗瑤石離石陰安陰

大窩口人就自認荃灣人多....

一個人騎劫左個post時事台變咗地理台

今晚就去，屌你老母

葵盛表示被無視

sorry lol

屌你老母藍屍
諗住今日去食
而家又要擺長龍啦

欠人錢。俾人淋。司空見慣

一陣叫個food panda先

好耐冇食

好心你從此以後摺疊啦

起碼推到post

山區兒童無人識你呀

Agree

又一條柒頭黨鐡站當地區。

如果講味道 唔算話好好食 最多係 好食
不過唔貴

仲有黃店burger 係深水埗

成日都想去食，但見好多人。

事實上葵興真係葵涌，葵芳叫做垃圾灣

葵你老母涌咩，搞到無人討論嘉寶

呢個位每個月會去一次到
但都係夜晚既時候
間鋪都唔見有人排隊啵

通常啲黃店比人搞完生意仲會好左...

你點知啲？

地球是中國的

即刻去食先

6-8點，次次都多人到唔想排bo

例如你？
葵興葵芳石籬石蔭全部都係葵涌
唔係有傻仔以為淨係葵涌邨先叫葵涌呀嘛？

前幾日有個藍屍4.幾噴油 睇佢地ig講

銅鑼灣站都唔係銅鑼灣

分化撚 屌你老母臭閪

堂食未必要等位
但門口一定成村人等外賣

早幾日已經有

茄汁嚟啫，你呃我唔到嘅

要去排了

今晚拉大隊去 屌你老母淋紅油啲人

其實唔係住開個區，真係用地鐵站黎分…

點解成日有人衝出嚟柒

係側邊整張紙(唔值錢嗰D)寫低黑警過左幾多日仲未拉到人

淋鐵閘會唔會假左d

全部油晒紅色

個閘

葵興咪大窩口同葵芳中間囉

呢間食過一次，係幾好食

屌話你戇鳩怕你嬲

黃水門就係

店主自己做
黑警仲唔第一時間踢爆？

Show block user嚟

店主表示本身生意都做唔切啦仲搞啲咁嘅嘢

仲有冇賣嗰個齋包？
各位巴絲買完幫眼望下

Pr 狗又spin 得幾好

呢間又真係旺左D既....不過附近D廢老藍店淋油要山長水遠秤落去

本身wiki就無乜權威性
不過你quote得又唔睇下內容

好食高質平burger

間舖由朝爆到晚
附近咁多餐廳得佢咁爆
使乜做呢啲嘢

真心好食，連我偏藍女友都照食

叫長沙灣道政府合署會好好好多

點解成日有人衝出嚟柒?

點解有人唔識分葵興同光輝圍

多謝提醒
好耐無食
晏啲去先

毒撚

今日應該會大排長龍，想支持嘅可以外賣用拎得

==============

嘉寶漢堡 (葵涌青山公路葵涌段)
餐廳地址: 葵涌青山公路葵涌段499號嘉寶大廈地下A&B號舖

嘉寶漢堡 (尖沙咀金巴利道)
餐廳地址: 尖沙咀金巴利道78號金輝閣地下A號舖

On9仔

死柒頭懶醒 屌你老母，冇料就唔好出聲啦

彩虹鐵閘

紅油 == 鄉黑狗藍屍認証，越淋越旺

嘉寶星期日唔開

琴日先見有黑警畜牲去搞嘢

樓主真係唔好意思
冇諗過會騎劫左個post

首先呢
葵涌係包括葵興仲有分上中下南北葵涌
呢個唔需要你哋講啦
而葵涌係一個好大既區域黎

當你要locate 一楝大廈以至一間舖頭點解要用葵涌一個咁大既區去locate

（紅框為嘉寶大廈）
正所謂成個葵涌你講哂咩
你不如話葵青區 新界西
係無錯呀

而嘉寶大廈個位按小區劃分其實係屬於葵興既 我地又睇睇區議會既分區

光輝圍果邊的確係屬於葵興
而按小區劃分通常葵涌係講緊新區同葵涌邨果頭

而我#3講既意思係講緊大小區既分別
其實嚴格黎講應該係講緊
新界西>葵青區>葵涌>上葵涌>葵興
地圖係唔會幫你咁分既
所以我覺得要locate棟大廈以至舖頭我覺得應該locate返落葵興
可能我表達得唔好啦

不過都係果句
唔好意思樓主

大家快啲去懲罰嘉寶漢堡

邊日唔係大排長龍

傻仔嚟

淋完咪仲好生意

啲藍屍真係無腦

你真係好撚醒呀

弱智仔

一年前食過

提醒咗我要去食

早幾日先淋過
得閒去排下先

你潛水都無咁柒

唔講咪你講咯
係咪咁都要問啊

你又好似岩

應該唔關黃藍事，係大好生意招人妒忌啫

聞名不如去食

呢頭好撚多南亞叉
見過夜晚獨行女仔 比兩三個南亞叉跟
有次見到個女仔係內街7-11
間鋪勁細 有兩三個叉仔排緊隊 佢地識既
鋪門口仲有個想偷野咁
又係咁望住我後面袋銀包個褲袋

個女仔要入雪櫃買野 要穿過條隊
一穿過個陣
有個叉仔係到UN下身向上頂去條女屎忽
之後見到我見到 係到望住我淫笑
以為我係同道中人
我即刻啤行佢地
同埋事後同個女仔講小心D

張圖好似早幾日已經見過
不過嘉寶真係好味又抵食

Btw 條友係咪住葵涌邨 住到以為佢屋企先叫葵涌
咁葵青唔通係葵涌邨加青山？

將會排到更加仆街
屌你老味死藍屍

我想講我成日都咁做

勁好食

又係時候幫襯

我都唔識分

死黑警做 點會有人見到

嘉寶漢堡好食

又淋？

其實兩個都啱既

啱啱過去未開門已經排ing,唯有食隔籬龍川

一早block左呢條傻閪

淋完生意更上一層樓

你理佢你都係on9仔

其實住嗰頭嘅人唔會咁分 葵興黨鐵附近先當佢葵興
起碼我係啦

平日已經好多人排隊
比啲機會我買包包ok?

無分別 正如講觀塘無人係指成個觀塘區

定延師

???唔係印狗

是撚但啦

我成日中環行去香港島返工

講錯

新界>新界西>葵青區>葵涌>中葵涌>葵興>嘉寶大廈>嘉寶漢堡

我覺得要分清楚
區域>地區>分區>小區
係幾樣野黎架

淋多幾隻色

宜家先知有呢間野

以前大窩口真係括入荃灣區

有分別架
你個例子因為觀塘地區入面有觀塘分區
而葵涌唔係地區只係分區

一般葵涌多數係講上葵下葵

你係咪有病啊

push

又淋

樓豬點影的

Yahoooo!!!
屌你老母好撚耐無嗌過
今晚去精神啊今晚
旺一旺個群先

愈淋愈紅

笑撚死 攞幾個唔同部門嘅分區撈埋嚟講就當全部屬於同一個hierarchy

根本各種分區嘅用途都唔同

po幾個geoinfo就當自己好啱
你睇清楚你講嘅分區係census定係landsd出架先啦屌

既然大家咁鍾意講地理咪不妨討論下囉
還掂今日得閒
不求甚解咪覺得有病囉

人喺葵興 本來諗住近近地去食mos burger
而家去食嘉寶了

又要搵日特登入去食

佢有佢淋 我有我哋排隊食

本身就多人

聽日去

明日都想去食啦

假日少D啊

你一間去睇下😏

淋落啲食客度先有料到㗎

我日日去食 你夠膽就日日淋

真係成班弱智係度嗌交 葵涌葵興 失禮死人

提大家支那廢老同藍屍都係暴力

又要排長龍先食到

仆街啦藍屍，搞到我要等耐左

係咪五毛專登搵交嗌轉移視線

屌你老母
聽日就去幫襯

救命 媽 好撚柒呀

九年前佢岩岩開個陣已經幫襯
絕對係良心鋪黎

「葵興」的名字寓意葵涌興盛，來自區內的葵興邨，亦因此它不算是一個正式地名，香港的地圖一般都沒有「葵興」這地名，只有「葵興邨」，較相近地名為「油蔴坑」。

其實我真係有d唔明，你既然理解葵興係屬於葵涌入面嘅一個分區呢一點，你嗰句說話係咪有問題呢？你話人唔識分葵涌同葵興，我第一眼睇係覺得你好似講緊d人九龍城同九龍塘都唔識分嘅情況咁喎，但係原來你係想表達話人地冇講到好仔細嘅位置，咁其實人地只係用大分區嚟講，唔啱你心意，其實根本就唔存在識唔識分嘅問題

所以我咪話表達得唔好囉

依幾日去食下先 ~有無推介包

啱啱去完葵廣食野坐車經過嘉寶
門口至少10人以上係到等
(葵廣四樓同二樓慧食猫都係咁多人，等熱狗等左好耐

間野平日放學時間都要排架 今日仲要星期六

葵芳其實都一樣係屬於葵涌既小區
好多人用黨鐵站去區分係真既
個人認為都合理（只係講緊葵興同葵芳）

有趣既係當你係葵芳會話自己係葵芳
但點解你係葵興就忽然跳過左個小區
話自己係葵涌呢

諗起一個叫嘉寶既女仔

越淋咪越旺 都on99比我係老闆 我唔會整走佢 叫人黎畫多兩下做藝術品

直接油啲紅油上去俾佢淋啦
反正就聖誕可以應節

好少去葵涌
唔識行要上山 屌那星

pin this

除咗做呢啲 藍屍仲識做乜

LM

我睇唔到我唔知道

上面解釋左
間野話係葵涌的確係冇錯
但下一句就有人講葵涌好大架喎
係葵芳 葵興 葵盛 石籬 石蔭定 梨木樹
與其係咁點解唔講番葵興

藍屍都偷偷食

明日先返工
之前12點去食，多數有位

又要排長龍了

咁都有得柒

btw 葵青區係新界南

去緊買 希望唔洗等好耐

今日食咗外賣等好耐

你都on9 我話去沙田apple store 又有冇錯呀
沙田有分大圍 馬鞍山 沙田市中心

咁唔係葵涌？

撐乜撚呀你一開始話人唔識分葵涌葵興即係話緊人錯啦

呢間係幾好食，仲要聽住班後生仔一路煮野一路唱歌

嘉寶長期都好多人排隊..
淋紅油？so what?
繼續支持！減肥都要食佢！

咁沙田入面又真係有沙田分區既
你講沙田apple store其實一聽已經大概locate到
但你講葵涌係唔係要load呀
葵涌包哂葵興葵芳葵盛石籬石蔭梨木樹架喎
咁簡單都要拗

咁話嘉寶漢堡係葵興有冇錯？

冇
咁話喺葵涌點解就係唔識分葵涌葵興

其實我只係想表達果度係葵興姐
順便帶出地區分區小區呢幾樣野姐
都係果句我表達得唔好

頂，條龍好鬼耐、但係都要去懲罰。

呢間係世界級好食

星期日唔開